[nba]全盛期,怪獸級人物,oneal>mj=lbj>kb=curry=td>wade=rose=yao=kg>wb=melo

自行補充

oneal>mj=lbj>kb=curry=td>wade=rose=yao=kg>wb=melo

The Dream？

更新:

oneal=mj=lbj>kb=curry=td>wade>rose=yao=kg>wb=melo=字母

個人計算能力係除左佢地怪物級體能或技術外, 領導力亦計算在內

*此排列不以1on1能力排列

Josh Smith

Lonzo ball > all

Irving

白曼巴都無🤡🤡🤡

Jordan hill all time no1

姚明都算？唔係呀

mj>oneal>lbj=kb

講道理一定係mj第一

yao點等於kg呀 kg拎過mvp 入撚過西決架

樓豬小學幾年班

McGrady>kb>curry

Rose